（理性討論）你鐘意熟香蕉vs生香蕉？

正評：熟咗嘅香蕉，金黃色嘅狀態。

蕉皮透出細數嘅梅花點，隔住層蕉皮都聞到陣陣香蕉味，咬落口香甜軟熟，加埋朱古力真係無得輸！

負評：仲係生嘅香蕉，蕉皮仲係青bb 。
口感比較實淨，但就唔會太甜，有一陣淡淡嘅香蕉味，又健康啲。

半生熟

熟

生
食親都俾人話"下 生嫁wo"

熟
好撚好食

Why not both
睇心情 利申鍾意食蕉

熟蕉口感同屎無分別

硬先好食 次次都買青色！

七成熟

鍾意生生地
口感好啲唔會一pat咁
唔會太甜
但個口會好鞋

鐘意食開箱既生香蕉
熟香蕉個口感 如果食太快會想嘔
生香蕉萬歲

屎係咩口感？

熟蕉咁嘅口感

lm

你食過屎？

又未到青
總之係啱啱轉黃色
成條都冇黑色點最正

未食過屎 學到野

+1

廢話唔答

唔洗多謝

啱啱熟
有梅花點嗰陣個口感太林

全黃色啱熟

多黑點既營養係生蕉既6倍

但生蕉有對預防大腸癌好有幫助

所以，why not both

不過，寒底既人唔好食咁多吖。或者揀牛奶蕉食，無咁寒

個口感好爽，唔會成pat屎咁